依家邊隊係英超一哥？

大聲D !

同我大聲D 呀！！

係邊隊呀？

利物浦！ 利物浦！ 利物浦！ 利物浦！ 利物浦！